黃色經濟圈萎縮46% 十月多間小店倒閉

個個雙十淨係識排龍門渣哥
黃色經濟圈唔需要小店啦？！

【1026爆買日 集中火力懲罰小店！】
十月十日就舉行咗全民感謝日，當日多區嘅黃店都大排長龍，甚至有啲到tea time都坐爆，反應非常熱烈，相當成功。

一直以嚟，好多人都會擔心，黃色經濟圈會唔會隨著運動降溫而逐漸萎縮。但10.10全民感謝日就證明咗，香港人依然用緊唔同方法去支持緊場運動。然後，好多人都會質疑幫襯黃店唔係抗爭。無錯，但唔抗爭我哋都要食飯，而食飯嘅我就一定幫襯返自己人，而唔會幫襯支持打壓自己嘅人。運動前路越來越難，但依然有人繼續出嚟遊行，依然繼續支持黃色經濟圈，其實已經係一種微小的堅持。

雖然10.10當日唔少黃店食肆都反應熱烈，但就有啲小店就同我哋反映，希望大家懲罰完出名嘅黃店，都記得懲罰埋小店。其實各區都有唔少黃色小店，如果黃色經濟圈要長久發展，我地正正就係需要更多店鋪，更多選擇。

因此，嚟緊10月26日係黃店爆買日一周年，我哋希望支持到更多唔出名，但又默默做，默默撐住運動嘅黃色小店。

宜家我哋收集緊想參與1026爆買日嘅黃店名單，我哋會免費提供實體文宣，同埋宣傳1026爆買日嘅海報，期望可以一齊宣傳，做大個餅。同時都係鼓勵香港人繼續撐黃店。

歡迎有興趣嘅黃店手足喺以下google form寫低聯絡方法：

——————
#懲罰師 #1026爆買日 #黃色經濟圈
FB｜
IG📷
TG📨

pudh

push

要人要人要人要人要人要人要人

支持

P牌推唔起

46%點計？

推

pish

推爆佢

咁我想問你標題咩意思？點計出46%？

46% 點計？

樓主古古怪怪，新acc，新page，疑似收集資料

大家小心

紅字大哂咩

行動認程度=文宣認真程度
我覺得暫時都幾認真
不過睇定啲都好

奇奇怪怪咁
無端端彈個10月26出嚟

我真係想知46%點計, 全港得幾十間?

上次雙十都係開新page搞
我地搵左Gphone share ，大家可以放心

Ok幫你推返，但你最好解釋下46%

同埋呢第日要考慮下，今日已經15，你攪個活動10日後

計唔計人渣哥先

黃店少啲批鬥咪幫襯囉 叫渣家軍 豆皮佬咪咁多聲氣先啦